過來人請分享 如果自己養左好耐嘅寵物死左，會唔會再養另一隻？

如題，自己養左貓貓4年，平時都唔會諗呢d，但成日見到上網有d文章講主人陪寵物度過佢地最後幾個鐘，就好想喊
如果你地睇住佢地死，會唔會再繼續養，面對下一次親人嘅死亡呢？
不喜勿插
奉上主子照片

會，想畀冇家嘅動物温暖

唔想用新個隻去取代舊個隻，會隔幾年先敢再養

主人就黎5歲，如果佢得10年命姐係佢已經行左一半路
次次諗呢d都想喊

都岩 不過佢地臨死之前個陣 真係會好心痛

係 會好想喊 可能會係佢未死之前養多隻陪佢 盡力寵佢地

點解負皮我

會，唔會話要取代，反而因爲上次經歷知佢時間有限令到依家會更全力愛佢

會養返。望住個屋企好空虛，到最後都係要養返隻

貓有15年命喎

岩呀 令愛延續下去

貓真係良伴黎

我果隻係一個鐘前死左
陪左我十幾年
小學已經養緊
仲要係領養
佢上手主人對佢勁差
屌 直情喊唔出 仆街

rip 一路好走 佢會知道你會好掛住佢 好愛佢的 加油

唔會 傷唔起 經歷過既就知道有幾痛 望住佢啲相 你知道永遠都無得再抱住佢既時候 眼淚就控制唔到 一諗起佢病既樣 一諗起佢過左身全身硬晒既樣 我知道唔可以再承受多次。 我好掛住你呀

我都好驚呢日 呢段睇到眼濕濕

所以要對佢地好啲 我而家都好後悔好後悔以前無多啲陪佢 唉

感受唔到佢嘅體溫 寵物真係要寵多啲

養左8，9年了，好擔心呢日既來臨
如果真係到左.. 我想問身後事應該點算？
唔想到時喊住search資料

獨立火化 雖然唔想面對 但佢的確會比你行先一步 生老病死 都係狗狗 貓貓 既一個必經階段 緣份到了始終都要離開 ，好好珍惜每一日同佢一齊既日子啦

生命如此無奈

會 但唔會養翻同一個品種或者刻意去搵 順其自然啦只會 因為都唔想取代.

其實根本唔會取代到，隻隻都有唔同性格
反而同時養多幾隻，到時會冇咁辛苦
總之對佢地好d, 走個陣自己知道俾左一個幸福既家佢，慶幸相遇，無愧於心就好

會繼續養
養過四隻貓其中三隻已經過左身
每一隻貓走果陣都喊到痴左線
最印象深刻係一隻21歲嘅貓
佢係我第一隻接觸嘅貓
同我一齊長大
喺獸醫度啪針送佢走果陣喺診所喊到跪低
但之後都有繼續養
每一隻貓都係獨一無二
唔會話新貓取代到舊貓